鄧萃雯陳秀雯倒戈拍ViuTV劇撼無綫

【明報專訊】繼鄭少秋、陶大宇接拍ViuTV劇集，好戲派的鄧萃雯、陳秀雯與陳錦鴻也倒戈助威。多年沒拍劇的陳秀雯已經開工，今次她參與勵志青春校園劇，想當年她在麗的也是拍青春偶像劇，算是始祖。現年56歲的她飾演中學校長，合作演員還有《瑪嘉烈與大衛系列前度》的劉俊謙。

雯女陳錦鴻新劇演夫妻

鄧萃雯與陳錦鴻將於9月首度合作拍ViuTV新劇，是成年人的感情故事，監製為《瑪嘉烈與大衛》系列的南方舞廳。TVB近年力邀鄧萃雯回巢，《不懂撒嬌的女人》與《多功能老婆》也未能打動她演出。南方舞廳接受《明報》訪問，表示早半年前向雯女提出邀請，故事吸引她，但她要求開工前收齊劇本，好讓有充足時間揣摩角色，現在雯女手上已收齊30集的半小時劇本。南方舞廳稱雯女一向演強勢的角色，今次角色更豐富及有層次。雯女跟陳錦鴻首次合作，兩人於新劇中將會飾演一對結婚多年的夫妻，彼此感情已轉淡，丈夫受到新刺激，與由談善言飾演的文青插畫家發展一段婚外情！

娛樂組

ViuTv 今次真係落重本咁喎
陳錦鴻終於唔係做正義撚

陳秀雯出山

Viutv 肯拍劇就掂啦

tvb:一於封殺去其他電視台出show嘅藝人

而家咪又係得返D 二打六
亞視鵬

唔洗多搶到十點收視cctvb都嚇到呱呱叫

想睇阿me

CCTVB 而家目標大客群係十鳩幾億既大陸呀
VIU點夠鬥?

依家套PlanB拍到好似業餘學生作品咁 d cam/分鏡出晒事，演員戲屎但係又鍾意long shot
Viutv認真揾班拍開劇嘅人返黎啦，依家班友一睇就知唔拍開劇

陳秀雯肥到咁仲拍劇, 有排減

陳秀雯，又係一個班中小學雞唔會知係邊個嘅人

陳秀雯咁肥

大佬呀viu tv好似係Richard既
無限金錢，tvb收檔啦

唔係鬥大6市場，先針對HK市場就夠喇，由得大台變成大6台啦

香港人都開始唔睇啦大陸依家睇自家劇都夠

ViuTV = HKTV替身

靈魂換殼:

ATV靈魂 -> new TVB
old TVB靈魂 -> ViuTV

希望劇本寫好啲

兩個加埋過百歲，㸃解重有咁大聲音？香港真係老喇

有劉俊謙

秀巧

HKTV果班真係拍開劇好有經驗架
唔好搵Viutv班業餘比啦

小小超一聲令下全部歸隊有幾難⋯⋯⋯
小小超可以話係強化左嘅wiki,我估佢冇wiki咁揚，睇過勢似係做緊嘢

肥到呢

到底要幾撚中二先改得出南方舞廳呢個柒名

巴打有無三四十

Child登講到好似㩒個掣就得咁

快d走啦垃圾 我地唔留你

V台劇好過tvb好多

掂呀,終於可以考慮開電視睇

Viutv工作環境實好過tvb好多
識揀既都轉會喇

Viutv 會唔會接收埋配音班人？

好驚 吹到咁勁
連登D TVB post 而家推到好快

陳秀雯，對佢印象就係十幾年前既愛在有情天，唱歌把聲好特別

唔係再見艷陽天咩

其實係TVB淘汰舊人
留返後生女

VIU

就升知，都唔覺連登仔會去睇
成班連登仔睇李佳芯朱千雪多過陳秀雯

想睇

早排先重播完壹號皇庭

Tvb收得皮ga la

唔係喎，TVB鍾意用果班都30尾40

唐詩詠 李佳芯 黃翠如 好後生？

大家打份工，東家唔打就打西家，又唔係奴隸，倒咩野戈？

香港媒體用字仍保留中華文化果種「忠臣不事二姓」果種帝王與賤民的心態

做埋劇cctvb可以正式收皮了 最好培育埋自家明星,咁好多廣告商都唔使迫住用cctvb班偽人宣傳